請大家唔好劏車了...

前幾日經過元朗劏房，見到好多車車一部部咁吊入去，有好多部漏緊偈油 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

車車係有靈性，幫人載野....請大家唔好劏車! 我都已經開始戒...

算把啦你